【引渡惡法】警隊「二哥」政總督師錄音曝光 下令強硬應對「最後通牒」

政府高層近日姿態上已就修訂《逃犯條例》風波向市民「致歉」，惟執行暴力清場的警察至今仍死撐「無做錯」。據了解，警務處副處長（行動）鄧炳強昨日到政府總部與駐守警員見面大派「定心丸」；《蘋果》取得疑似現場錄音片段，鄧稱警察在6.12當日是「維持治安、使用適當武力平息暴亂」，批評網上有人對警察「起底」，針對警察子女，是「白色恐怖、污糟邋遢」，會追究到底，「做到百份之二百」。

講者又在會面上再三派定心丸，指警方立場絕不退讓，「啱就係啱錯就係錯，你襲擊警察就係要拉」，堅稱當日的確有「暴動罪行」發生，根據警隊指引，暴動時間是可使用適當武力平息暴亂，表明反對成立獨立調查委員會調查警察。

對於示威者稱將會行動升級，他寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我」，希望警員團結及身體健康；對於針對警方而作出的行動，警察必定會「做到百份之二百」回應。本報就事件向警察公共關係科查詢，對方僅稱「警隊管理層不時會與前線警務人員會面」。

*
呢條二哥更垃圾

pish

醫院拉人唔係白色恐佈
好撚驚啊屌你老母

仲話會追究到底，「做到百份之二百」。
知唔知醜